# Lab4



## Getting started

Был получен опыт формирования PySpark пайплайна и его эксплуатации. Была построена модель LogRes на основе данных из Lab3, получены нужные метрики. Иногда возникала проблема с тем, что версия PySpark Worker не совпадала с Python, поэтому приходилось локально менять переменные среды (работал в Anaconda envs)
